求外置顯示卡器

小弟有部舊機行緊i5 8500
粒u應該都仲玩到下幾年
因為部機入面插唔到顯示卡 所以想買個外置顯示卡器插張二手卡頂住先或者買30 遲d再砌部新機
但上網見到外置顯示卡器成3-4000$
所以想問下各位有無d 實惠d既價錢可以提供參考下

求推介

點解會插唔到

外置顯示卡器

換機箱

唔知幫唔幫到你

人地又唔係notebook 洗乜咁既方法

唔洗換啦，唔閂蓋咪得

點會插唔到？可以買啲舊一代細啲既顯示卡

買個箱平過買外疊盒

去新高登執張7300GT都得啦
再唔係如果只係要出到畫面，執條usb to dvi 線都得

無圖又無spec

我aio機黎

唔洗插番個port位？

砌過部算啦

呢類野，如果你部機有USB3.0就得，USB2.0都得但出得800x600
另外唔好期望效能

change case

AiO都要有TB3頭先駁到eGPU
除非你接受拆開個殼喺條m.2拉條x4出嚟

新高登係邊㗎

高登過條馬路

咪仲慢過內顯
樓主同你有仇頂啦緊係

咪寫到明淨係出到畫面
唔係樣樣野都要有效能既，你估件貨真係出黎運桔架？

屌，sorry我錯自膠
外置顯示卡器乜鳩野黎

我有tb3啊

即係類似依d 但雷蛇又好貴

呢幾年科技發展得好勁 AMD肯生性逼到INTEL發功
N記又冇啦啦話下代100%效能增長
哂錢買EGPU盒,火牛同顯示卡再LOST D效能
不如等多年成部新

external gpu enclosure 係知咩黎既，但真係算吧啦
個殼價已經夠你換個部機，效能仲會差過你直接插卡一截

有TB3 TO PCIE , 冇盒裝住裸跑都要1K2, 仲要支那牌子
收張2手570 5舊水, , 再去新高登執隻2手牛1-2舊水, 都成1K8-1K9又柒
你不如俾多少少買個有盒

聽你地咁講講到好唔抵diu
咁點先可以令到部i5 8500 （行緊內顯）aio打到機 又化算既

樓上咪有巴打講左換機箱

aio換乜?

可以拆左佢 留 cpu ram hdd
但俾著我就賣鬼左佢 自己出多1千幾百 收部 2手desktop

唔知有無焊死晒係底版

原來係9500 差係粒uhd630上 唔係真係一戰到

賣左佢 平平地收部2手玩陣 等換機啦

比個思路你，Google Stadia

我用呢款：

加張礦卡rx 580 8g, 當時2千人仔有找，不過而家Bitcoin 升返曬，同一樣野可能要2500人仔，而且你係aio, 點樣入返個外置顯示卡信號入內置mon 係一個大問題，你再買一個外置mon 加egpu 盒加本身部aio 又真係好奇怪。

利申，我mac mini 2018 i7， boot camp windows 打機好正張rx 580 gta5 low setting 可以穩定6xfps

4K res low settings 6x FPS

唔係插hdmi定th3 插頭就得咩？

上網search 過手提電腦要搞一大輪野先做到，你部aio 如果有hdmi in ，可以當普通mon 用的話，應該唔使做片入面堆操作，直接egpu 顯示卡入aio hdmi in 就ok

二千蚊但都係唔平
重要check下相唔相容…

Btw
想知AIO 型號

akitio啦
當年tb2我都係用佢
夠平

Dell 7760 27”

大約幾錢

我都唔知係咪hdmi in 成日想用黎插ps4打機

其實點解要加卡？有咩用途？打機？

跟上面條片，有hdmi-in(部機可以當mon用），但無thunderbolt 3插頭，係usb3唔係tb3, 但有啲website 又話有tb3, 但個hdmi 係out 唔係in, 所以你要check 清楚你部係咩spec

最好就係有tb3 加有hdmi-in, 咁應該可以完美配合egpu box

geforce now 點都平過哂你搞黎搞去

當年洗咗千八蚊
你依家買akitio node 都係兩千銀

其實都真係幾唔化算 2000$再加張正常卡都2000$
我砌部1660/2060機都可能講緊 5-6000

你部機後面有無呢個字樣嘅HDMI 插座？

依個就係hdmi in logo？

係，有無？

其實有無得就咁線駁線咁插入部電腦到用

聽日睇下

就咁比佢祼跑算

有, nvme egpu:

係咪依個？

Wow!係，呢個係Hdmi in
你可以連ps4到呢個度。

呢個只係從低清圖估出嚟嘅圖案
其實有兩個方案，有Hdmi in 方便好多。
Ps: 事先聲明，我未試過，我只係綜合網上資料，不過未打完，等等

想問下
用緊WIFI 定 Lan線？
有無用緊藍牙設備，如滑鼠、鍵盤？
識唔識check 下有幾多個SSD 同harddisk？

中間個果係咪tb3？

咦，你嗰部好似無thunderbolt 3…
thunderbolt 3 插座 應該好似咁

呢個係 usb 3.1 10Gb/s

外置
咁都畀你諗到, 一個機箱都係幾舊水啫

一個機箱再加其他零件就唔止幾舊水啦

注意！我從未嘗試過任何eGPU，以下只係資料搜集，加上對電腦需要有一定認識，所以建議自行睇多啲資料，平行風險，不怕失敗同損失，先再決定係唔係要咁做。
由於極少AIO pc 用m2 slot 連gpu 嘅例子，存在不肯定因素，需承擔一定風險。
請參考以下網址

^喺eGPU port[10] 揀 M.2 (50) 入其他人嘅Build link 參考下。
以下係egpu 用家 聚集地，可以參考同問問題

以下係方案。注意，淘寶應該係最平，但你需出賣靈魂。（AliExpress 等同淘寶）
方案一：ADT-Link 嘅 R53SF/R53SR/R53SL
分別只有PCIe x16 嘅方向。

介面：M.2 A + E
方案二：ADT-Link 嘅 R43SG/R43SG-TU
分別只有PCIe x16 嘅方向。

介面：M.2 NVMe
比較：

因為你有HDMI-in，所以可以egpu連返落個mon到。
以下係PCIe x1 同 PCIe x4 嘅差別。當然張卡嘅性能都會影響結果。

注意，背蓋或因轉接線而閂唔到，睇下你想唔想𠝹開個背蓋。
另外，轉接線或因太短，而無法平放，或需額外墊高或加架。
火牛或需要額外電線短接，可能有危險。
重有，GPU、火牛係裸跑狀態，睇下你幫唔幫佢哋揾返間屋。
如果運作正常，請注意開機同閂機次序：
先開egpu嘅火牛，再開機。
先閂機，再閂egpu嘅火牛。
但係如果認唔到可能要開咗機，之後先開egpu嘅火牛。
如果用N卡可能有error code 43，請參考
重有各種可能嘅問題，請參考其他人經驗。
以下係你部機嘅資料（除非我揾錯咗）

最後，雖然大工程，但應該幾好玩，如果決定咗搞，祝你好運，唔好輕易放棄。
btw 你部aio好似無thunderbolt 3，所以用唔到外置顯示卡盒。

ching 好好人幫我搵晒料 唔該你先
但我只係個半徒出家識小小電腦野 應該唔會揀你個咁複雜既step 跟左都應該會gg 所以應該我就係買個雷蛇個隻 一係就砌個部算 部27‘’ aio當mon用算
但唔知可唔可以拆佢d零件用 話晒都叫左有粒9500 不想ram好似係ddr3

不過拆左又一個問題 唔知開唔開mon黎用我依家都唔知佢插左線 點轉另一個hdmi 去用 佢無實體健比我禁

你check 咗有呢個標誌嘅 usb-c 未？

你唔係有ps4咩？試下連去個HDMI-in 到，再撳機底嗰粒制，睇下有無？

想問你仲要咩零件？你已經有cpu ram mb ,最多咪要個火牛，又係幾舊水嘅嘢，兩個加埋一千有突好多